人愈大就愈發覺只有小朋友先追求身材同美貌

真男人係追求年齡

小學生 中學生

1999

報驚

真

已婚並已育有兩名成年子女的50歲便利店女經理，2010年與相差24年的男下屬發展母子戀，兩人每周見面性交。男方於2013年提出分手，但關係拖拉兩年至2015年，男方才決定真正「斬纜」以展開新戀情，女經理疑心有不甘，埋伏男方寓所附近，趁他上班途中向他淋潑高濃度腐蝕性液體，導致其面、眼、頸及胸口有6%灼傷，眼瞼至今不能完全閉合，而女經理臉部亦被腐液濺傷。

女經理張珍愛今於高院承認意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體罪，指她於前年5月24日在西環爹核士街有意圖而向石家安(現年26歲)淋潑腐蝕性液體。法庭押後下月21日等候事主創傷及心理報告後判刑。

案情指，石於案發時看不到施襲的人，只見對方帶着紫色手袋，事後他負傷向大廈保安求助報警。被告翌日若無其事上班，但遭同事發現她以口罩遮掩被腐液灼傷的面部傷口，警方其後上門將她拘捕，警誡下她只承認案發時在附近街邊吸煙。

因為你只可以追求一d又醜又老嘅女人

點解入面會有埋圖

美貌身材一定係行自，其他嘢容後再談。 女人嘅價值就係在於佢嘅樣貌同身材。

Depreciation